日日OT真係好正

避開放工人流，準時放工見到條咁迫就好大壓力

遲兩個鐘走，唔使等好耐「車立」，而且一定有位入
條街又唔會有好多人塞住，地鐵唔使等多班車，一定上到 有時甚至有位坐
OT又可以用公司水電，變相慳屋企電費水費

如果香港個個好似你咁諗咪又逼爆，
我係你就自己靜靜雞嘆OT,費事益人

到時OT 多一個鐘

所以我揀左遲返早走

我平時根本就唔會放工，又可以慳車錢，又解決住屋問題
我好感激公司比我喺office長住